好心你班熱狗唔好搵第二隊擋啦

柒到呢 早排成班仲串柒柒，依家俾人抽水都抵啦 仲想搵第2隊擋跟住遮醜??

最叻抽2:10
又唔諗下自己踢歐霸都踢唔掂
唔好同我講hea踢，你地認真踢都踢唔撚掂啦

尋晚hea 踢咋 返英超有排插

同埋成日話人怨婦
點知今場又不停叫黑哨

認真踢應該半場就炒3:0